[日本] 少女與戰車 最終章 第3話 3月26日上映

一拳打撚死你班戰車撚
未來係戰艦嘅天下

又無得飛日本睇
香港上次就儲埋2話先上

2024見

日本仔學校竟然有機會吹奏佢地